好心范國威仲多票過楊岳橋就咪撚賴焦土

擺撚到明係民主黨同民協輸左初選就唔撚過票啦柒碌
仲好意思屌焦土 有撚咁多人焦咩

屌緊九西果面喎懵撚

咁唔通本土派淨係住係新東咩

等睇泛民打手屈樓主係五毛